[早場霸氣] AC米蘭 vs 奧林比亞高斯

acestream://7afcb3838e390ebc2597378ad6f99975b04da973 [720p 50fps] [BT Sport ESPN] [EN]
acestream://1a02368f17e1f8ac46fc9afe3cb269e0a37cf2bb [480p 50fps] [BT Sport ESPN] [EN]

卡斯仔真係好好丁

屌仔屌排骨

詐糊

新蘭尼

屌仔嬲到

笑左

就講就中

卡斯仔勇救反屌反蘇嘅手足

我對撚撚有信心

希望唔好因爲咁有心結

replay唔掂都入

唔好再提

幫suso洗助攻，反蘇又贏

其實去到果個位，自然反應來

其實係咪卡斯唔知屌仔掂到
睇replay蘇出波個下兩個都無越

有無人覺得D衫好難分

雞巴清:喱球詐糊又關撚撚事啦....

唔算既

巴卡中場做到野喎

沙膠真係炸彈黎

卡斯糷post新契仔，如果最尾嗰腳係屌/蘇踢，呢到啲人應該癡曬線喪屌

好左好多

對面有耶耶

出現鳥,爭在未拉埋撚撚講

米蘭著黑褲，對面全白應該好啲

0-1

一開就入

躝啦

專注達

仆街了，卡斯要做阿華做後備了

今季冇個中堅合格

技術性調整姐,嚇我唔到既

閂機訓ok?

goodbye 撚撚

沙膠

跳都跳唔撚起
希臘料都高你一個頭
踢意甲喎

拎3M人工都俾人入波點搞

躝啦撚帥

無中堅咩我地
點解仲會見到沙膠踢正選

三球人工😂不如搵我踢啦

重係後場搓

撚帥同摩狗真係難兄難弟
兩個輸波都係後場猜

屌，早場閪波
瞓

射乜鳩

蘇一招有發作

又

垃圾到 買左ac真係慘，要追3球先先收錢

咁而家都叫做早
無理由咁快壓晒上去/鳩斬既

賭仔躝返出去啦

輸左佢

真係A你媽媽個C

咁早打逆波，睇嚟屌蘇餘下時間都係鳩射死去mode

米蘭似足十幾年前果隊西波利
要生活好真係點都唔好買

原來有即討

feel到一陣斜恩又屌冇波到

事實 你睇蘇呢5分鐘

抵撚死 btw a 你老母

前幾場先有ching讚佢進步左

以為會贏，就西比你睇

又口臭

今場得佢做到下威脅
唔係卡斯腳多
我地領先緊

用多左右腳算唔算進步左

上場見佢佢一招入波都心知不妙
肯定又chok足90分鐘

但佢一落後就鳩咁黎
成日想救世

走位黎講屌仔同卡斯好似未夾好

正常都會補一腳，呢個冇得吊

阿屌亂走，點夾

但卡斯好似好少返後少少幫波

企邊做翼打法

卡拉仔幾下都斬唔起個波
腳軟？

但咁樣好惡搞,呀屌一係轉邊一係回傳

今日卡拉仔傳球好差

好密攻唔入

卡斯踢假9仲勁

yaya 2m值過巴卡

佢都走得幾中間

屌

好心比suso射

一眼望落去球證有d似艾比神

懷念康打巴

西瓜終於掂到波

其䴳而家自由球興成堆人中間反人牆？搵兩三個企左右兩邊分散下對手都丫，真係唔明現代戰術

遮keeper視線

係咪話請伊巴返嚟打救我蘭

阿隊上身

斜恩

聽落幾有道理，但真係睇唔慣

中龍先得㗎 你睇牙屌中間射成點

太近, 多數唔玩戰術, 搏keeper反應慢

希臘野都贏唔到點打貝迪斯

斜恩真係

唉屌

撚走啦

西瓜

唉我屌

人地踢開皇巴馬，真係未撚驚過你

卡斯下下拎都甩腳

西瓜接唔到

斜恩。。。。屌。。。

係，有啲輪盡

好鬼

打邊d好d

打邊比阿屌撚
走落中間反而出鏡多左威脅大左

阿鵬: AC今場好樂觀

屌又頂唔到

做乜鳩呀隊波

正常發揮

徙左, d突破幾好J

南看台可以整定banner喜迎干爹

撚帥好似無上場咁肉緊
上場揸住兩粒都谷到紅曬

斜恩做乜能呀

去獌狗牙

卡拉又斬唔起
沙膠又鳩咁頂

無眼睇

斜恩俾幾條友mark 住

斜恩毒瘤

喜迎daddy囉咁

幾時入多粒俾我早啲去瞓

.......

沙膠幫人解圍

出返無鋒陣仲有睇頭

屌 唔同人都同一打法
上場四球都係個人技術

藥膏。。。

屌你老母斜恩

睇佢響度咁發老脾閪口閪面，好難夾

西瓜做乜9

大好機會沙膠頂到咁

斜恩廢能到

當俾斜恩拎下狀態

斜恩今場有冇5分 做乜撚

西瓜比西波搞到唔想踢

狀態差到
俾告仔試下啦

一係換查漢,卡斯假9好過

告仔個傷未好
得波叔。。。

無查古唔識踢

無得咁講，佢自己都浪費左兩個大好機會啦

出咗咪一鳩樣

substitute players:
Hakan Calhanoglu
Fabio Borini
Mateo Pablo Musacchio
Patrick Cutrone
Franck Yannick Kessie
Diego Laxalt
Gianluigi Donnarumma

我見後備有告仔喎

西瓜踢到無癮最好
帶頭反撚送教練一程喇屌

場場一9樣打法先嬲

自由發揮 好運咪上場咁 起腳就有

The ankle continues to haunt Cutrone

雖然撚帥唔會理
上季拉素未好都照推佢出黎，差d無世界盃踢

啱啱返到屋企係咪唔應該睇西波激自己

上場西瓜皮後防迫得唔夠緊

早啲訓

外國果班有無反撚？

屌佢自己都浪費機會啦，一球都無得射就話啫

斜恩好燥

佢真係1招玩90分鐘架喎

盧森堡嘢都係贏得一粒先至on9

斜恩呢下轉邊靚

其實算係433 變左442

仲要省中人改變方向

佢班友真係無睇開意甲，無睇開米蘭

出克勤告仔

換卡斯同牙屌

442

舊年打賓xxx嘅442

等佢地打交

查漢咁快拎黃

查漢

克勤攞最快食黃獎

好期待70分鐘波叔換斜恩可以瞓

兩個中堅都係眼神防守

又俾人頂到，沙膠2球都睇波

沙膠呢啲撚屌有乜可能仲出啊，都唔撚集中

幾時拎沙膠往死裏打

告仔差D

查漢出完嚟都係鳩射 撚戰術

告

今場輸應該出唔到線

明顯無夾過442

高層有無睇緊波

沙膠我屌你老母

點撚樣

笑死

沙膠你死撚咗佢啦

吊你老母，撚帥個仆街做乜撚嘢排出沙膠

唔通場場出梅沙咩

沙膠巴卡約高死撚左佢啦

藥膏巨伏

籮隊個態真係跌， 咁樣比人推過

嗰隻藥膏嚟咗咁耐有冇半場好波

用RR客串都冇咁差，起碼識射波斬波

蘇素又上咗腦

Suso

1:1

1-1

RR，古仔

兩個前鋒d企位應該無練過

告>斜

告仔

RR勁能到

屌 我告係迷撚大將軍

告仔頂得靚

古仔

佢上季都救懵撚唔少

RR斬得靚

告仔一定迷撚
場場幫佢保住份工

告仔慶祝好熱血
Btw RR終於出球靚波

對盧森堡個場幾勁 就番晒佢個level

無野好開心

我告fifa咁都無8字頭 隻當拿閪都有82

條撚樣廢到嘔，搶完波後hold 住唔傳等比人拍失咁

我記得有一場佢後備上 跑得好勤力 覆蓋好大
今場就踢落似四章幾

巴卡都80啦
現實佢60都冇

差啲兩粒

卡拉仔搞乜
冇腳好波

告仔入波係開心嘅
但又幫咗撚撚續命...
好矛盾

不嬲

咁大力不如射

斜

2:1

CUP

斜恩反底

斜恩show quali

反撚元帥竟然

唔反牙斜了

蘇>查>斜

斜恩
級數

斜恩回應haters

屌完斜恩即入

撚撚好波

要永續撚帥了

又可以永續撚撚 多撚謝

繼續屌 屌到巴卡都入

後防4個得rr有貨交，另外3個今場都好炸彈

出kessie守守佢

唉

3:1

正路出波叔

羅馬仔今季常規個堆最差

又係告仔

講真身為米蘭迷真係唔想響歐戰柒 求其付碌埋呢季頭四換教練啦，唔想又輸到無彎轉，換黎又浪費一季

無戰術都贏波， 撚帥勁到

幫石破巴集氣

我告真係好撚勁

查,告

查漢change all of things

有告仔＝贏

頭4 仲點會換

一早話左撚撚好波

有了！！！

中

查漢好波

打442啦撚師， 包起死回生

波叔出場了

有無清都唔係太開心

一講即有

好似換屌之後好左咁多

波叔打翼

首席迷撚 克勤+告仔

見到中堅個幾個唔係幾開心

我蘭要贏 撚撚就要輸

不過等睇平安鐘

入波贏波都放負 咁撚咁啦手足

有，好矛盾，又俾撚帥負碌過骨

主要多左告仔啲finishing

撚撚都想石破巴買首期

因為查漢有返地面波， RR又解封

真毒瘤

告有埋門 查有傳波 迷撚兩大真核

個閪波,以為自己派路咩屌

難得反勝開心下啦屌 輸又反、和又反、贏又反、反勝又反 好累架。等輸比貝迪斯再屌撚啦

咁佢轉442又唔講我-6既

有得J好J

rr同查漢有連攜，同屌仔冇

卡斯又會無咩機會啦

可能周末已經要屌到撚帥落地核

其實好難講係佢問題定呀屌問題

今場特登示範打逆境波，反撚又輸

週末先算喇 日日都反真係身心疲累

的確今場唔係佢我地係踢順境波

撚帥賽後訪問唔知會唔會又講阿華

換告，查其實都係孤注一擲，之後又換波叔 證明根本無戰術

係，我不嬲輸就屌贏就笑

抖suso
下場繼續正選

比歷基亞幾時先可以踢返出當年拉素時嘅水準

波叔根本係契仔， 一有機會就推出黎

上咗契 點都會換波

卡拉 7tackles

希望一月買個後備
見佢隔三日跑上跑落跑到成隻狗咁就心痛

好多毛手毛腳
同埋今場企到幾前

正正經經買個後生正選cdm好過啦
拉素都三張幾

佢算好好，決定又快，又多封到線。

波叔究竟做過d咩

傳法比
又係老將

繼續邁向 Deep-lying playmaker 之路

落嚟頂更架咋 無諗過有作用

撚撚神級換人

以目前法比喺車路士嘅情況嚟講都唔係無可能

老+人工高+防守能力差
完全唔想要

射咗一下網側，唔夠腰力

十年前就話啫

後生真係好緊要
又重建老人院真係屌你

屌仔+法比+隊草

靚到

呢球可惜

差D

阿屌+法比+藥膏